［冇圖］有冇更多關於呢隻雞(Venus Ko)嘅料爆

97 之前睇幾個post都話佢係雞，以為自己唱歌好好聽 ，其實就難聽到

我屌埋你果份

射左

雞黎

值幾錢?

我出300

做SP
做老婆，不了。

如果d相係講緊97之前影落...而家可能唔洗錢

條女97年